Написать консольное приложение, выполняющее операции над матрицами: сложение, вычитание, умножение, транспонирование
На вход приложение получает имядиректории с текстовыми файлами. Файлов может быть много.
Файл имеетследующий формат:
1я строка - слово означающее, что нужно сделать (multiply,add, subtract, transpose). Затем пустая строка. Далее матрицы(а), над которыминужно провести операцию. Числа в строке матрицы разделены пробелами, матрицыдруг от друго отделены пустой строкой.

Для запуска нужно сделать следующее:
- dotnet publish проекта Matrices.UI
- dotnet Matrices.UI.dll <путь до директории с файлами примеров>
(путь до dll- <solution_directory>/Matrices.UI/bin/Debug/netcoreapp2.1/publish)